南京有咩地方玩

除左棲霞寺同大屠殺紀念館 仲有咩好介紹 有冇巴打推介下 去完會影返張相上黎
一丁友自己周圍去咋

孫中山個墓

中山陵 明孝陵 夫子廟

紫金山天文台

靈谷寺連埋中山陵同明孝陵一齊玩

中華門 (夫子廟同埋條河)
中山門
玄武湖

總統府 (兼天平天國果陣既地方)

真係無乜.....上年聖誕去 凍到仆街 無乜野好行

南京好悶

先鋒書店

雨花台

好似歷代火影像

鍾山風景區都行到一日
上城牆又得

可以上淘寶買遊園卡 玩曬啲收費景點

入去開香檳慶祝。。

[LIVE][多圖] 說好的上海美食一日遊 - 目標係今日最少食六餐

第五頁果到開始睇 有好多圖

上次去行到跛咁濟，不過好彩條路夠寬，都行得舒服啲

去左?

今年一月返咗黎喇

洗左幾錢全程?

好鬼平 一萬人仔 仲有六千助學金

tg u ok?

有冇落雪?